/* (No Comment) */
"Add Atom-Group" = "원자 그룹 추가";

/* Add frame */
"Add frame(s)" = "프레임 추가";

/* (No Comment) */
"Add Movies" = "영상 추가";

/* (No Comment) */
"Add Projects" = "프로젝트들 추가";

/* (No Comment) */
"Add Scenes" = "스냅샷 추가";

/* (No Comment) */
"Adding New Atom" = "새 원자 추가";

/* (No Comment) */
"Autosaving...." = "자동 저장....";

/* (No Comment) */
"Camera Projection" = "카메라 투영방식";

/* No comment provided by engineer. */
"Camera Reset To Direction" = "카메라 레스트 방향";

/* (No Comment) */
"Cannot Initialize from Data" = "데이터에서 초기화 할 수 없음";

/* (No Comment) */
"Change Atom Charge" = "원자 전하 (charge) 변경";

/* (No Comment) */
"Change Atom Element" = "원자 원소 변경";

/* (No Comment) */
"Change Atom Force Field Type" = "원자 포스필드 유형 변경";

/* Change atom name */
"Change Atom Name" = "원자 이름 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Atom Occupancy" = "원자 점유 변경";

/* (No Comment) */
"Change Atom Selection" = "원자 선택 변경";

/* (No Comment) */
"Change Atom X-Position" = "원자 X- 위치 변경";

/* (No Comment) */
"Change Atom Y-Position" = "원자 Y- 위치 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Atom Z-position" = "원자 Z- 위치 변경";

/* (No Comment) */
"Change Atom Z-Position" = "원자 Z- 위치 변경";

/* (No Comment) */
"Change Bond Selection" = "결합 선택 변경";

/* (No Comment) */
"Change Bond-Length" = "결합 길이 변경";

/* (No Comment) */
"Change Fix Atom" = "수정된 원자 변경";

/* Change frame name */
"Change frame name" = "프레임 이름 변경";

/* (No Comment) */
"Change Material Type" = "재료 유형 변경";

/* (No Comment) */
"Change Movie Name" = "영상 이름 변경";

/* (No Comment) */
"Change Positions" = "위치 변경";

/* (No Comment) */
"Change Project Name" = "프로젝트 이름 변경";

/* (No Comment) */
"Change Project Selection" = "프로젝트 선택 변경";

/* (No Comment) */
"Change Scene Name" = "스냅샷 이름 변경";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Selection" = "선택 변경";

/* (No Comment) */
"Change Space Group" = "공간군 변경";

/* (No Comment) */
"CIF" = "CIF";

/* (No Comment) */
"Clear Selection" = "모든 선택 제외";

/* (No Comment) */
"Compute AO High-Quality" = "고품질 AO 계산";

/* copies */
"copies" = "사본";

/* (No Comment) */
"Could Not Read Main Database File" = "메인 데이터베이스 파일을 읽을 수 없습니다.";

/* (No Comment) */
"Delete Atoms" = "원자 삭제";

/* (No Comment) */
"Delete Bonds" = "결합 삭제";

/* Delete selection */
"Delete selection" = "선택 삭제";

/* (No Comment) */
"Delete Selection" = "선택 삭제";

/* (No Comment) */
"Document Read (%@)" = "문서 읽기 (%@)";

/* duplicates */
"duplicates" = "중복";

/* (No Comment) */
"Export To" = "내보내기";

/* (No Comment) */
"Find and Impose Symmetry" = "대칭 찾기 및 ";

/* No comment provided by engineer. */
"Find Niggli" = "니글리 찾기";

/* (No Comment) */
"Find Primitive" = "원시 (primitive) 격자 찾기";

/* (No Comment) */
"Flatten Hierarchy" = "계층 평면화";

/* (No Comment) */
"Gallery-File Not Found" = "갤러리 파일을 찾을 수 없음";

/* (No Comment) */
"Insert Atoms" = "원자 삽입";

/* (No Comment) */
"Insert Bonds" = "결합 삽입";

/* Insert selection */
"Insert selection" = "선택 삽입";

/* (No Comment) */
"Insert Selection" = "선택 삽입";

/* (No Comment) */
"Invalid Archive Version (Upgrade to latest iRASPA version)" = "잘못된 아카이브 버전 (최신 iRASPA 버전으로 업그레이드)";

/* (No Comment) */
"Invalid File Format" = "잘못된 파일 형식";

/* (No Comment) */
"Invert Selection" = "반전 선택";

/* (No Comment) */
"Loading (%@)" = "로딩 중 (%@)";

/* (No Comment) */
"M.V." = "M.V.";

/* (No Comment) */
"Make Super-Cell" = "슈퍼 셀 만들기";

/* (No Comment) */
"mmCIF" = "mmCIF";

/* (No Comment) */
"Mult. V." = "Mult. V.";

/* (No Comment) */
"Mult. Val." = "Mult. Val.";

/* (No Comment) */
"Multiple Values" = "Multiple Values";

/* (No Comment) */
"Orthographic" = "직교";

/* (No Comment) */
"PDB" = "PDB";

/* (No Comment) */
"Perspective" = "원근";

/* (No Comment) */
"Recompute Bonds" = "결합들 재 계산";

/* (No Comment) */
"Remove Permission" = "권한 제거";

/* (No Comment) */
"Remove Projects" = "프로젝트들 제거";

/* (No Comment) */
"Remove Symmetry" = "대칭 제거";

/* (No Comment) */
"Reorder Atoms" = "원자 재정렬";

/* Reorder frames */
"Reorder frames" = "프레임 재정렬";

/* (No Comment) */
"Reorder Movies" = "영상 재정렬";

/* (No Comment) */
"Reorder Projects" = "프로젝트들 재정렬";

/* (No Comment) */
"Reset Camera Distance" = "카메라 거리 재설정";

/* (No Comment) */
"Reset Camera To" = "카메라 재설정";

/* (No Comment) */
"Rotate (%@)" = "회전 (%@)";

/* (No Comment) */
"Saving to Archive (%@)" = "아카이브에 저장 (%@)";

/* (No Comment) */
"Select a Top-Level Directory" = "최상위 디렉토리 선택";

/* (No Comment) */
"Show Bounding Box" = "경계 상자 표시";

/* (No Comment) */
"Toggle Atom Selection" = "선택된 원자 전환";

/* (No Comment) */
"Toggle Bond Selection" = "선택된 결합 전환";

/* (No Comment) */
"VASP POSCAR" = "VASP POSCAR";

/* (No Comment) */
"Wrap Atoms to Cell" = "원자를 셀 (Cell)로 감싸기";

/* (No Comment) */
"X-Direction" = "X 방향";

/* (No Comment) */
"XYZ" = "XYZ";

/* (No Comment) */
"Y-Direction" = "Y 방향";

/* (No Comment) */
"Z-Direction" = "Z 방향";

